見到有間ig shop 疑似擺明到賣高彷鞋

有冇巴打可以睇到出真假？

id: source_of_原產

好明顯假啦

咁明張目膽都有？

你話見到ig shop擺到明賣真野先好拎上黎講啦

對triple white nmd假到仆街